岩岩畢業搵緊工既手足，其實應唔應該大方承認有上街？

我好想請手足，幫幫同路人搵工
但公司規矩in人要班仆街hr 坐埋係隔離（極藍），姐係最少兩人坐board，我做部門經理都冇得話哂事

咁早兩日in左個岩岩畢業既女手足
我本身都feel 到係手足想請，但點知佢比hr問多兩問就大方承認佢有上街同埋做文宣
唉果下都深知不妙

果然一in完hr 就話唔請得
我好自責比唔到份工佢

我想講既係，其實係同路人真係一個眼神一個感應就知道...

"手足見工用港豬mode 大家交場戲就得"
有錯隨便屌，我改

啱呀，黃絲通常都偏後生，年輕人普遍直腸直肚城府唔深。
有陣時要以退為進，先避鋒芒。

屌鳩班hr得唔得

又會咁on9嘅
唔好話見工啦
返工都要扮港豬啦
我喺同事面前扮哂政治冷感
就算係黃嘅同事問我有冇發夢我都係答話唔夠膽

呢啲情況真係要能屈能伸， 唔搵錢邊度有錢捐錢？

部門經理話唔到事 仲叫咩經理
你唔識屌番個深藍?
你乜都做唔到wo

手足真係唔好吓吓就爆自己有出去發夢
如果被HR問有冇出過去
直接一句車埋去我返工唔講政治
完美dead air

我藍到d 同事當我痴線
Canteen 睇tvb, 有國歌廣告我即時彈起身屌人聽到國歌唔起身

樓豬目的就係想有人咁問

咪係
正常一間公司至少係權力平均

hr 直上老闆 黃馬掛

大部分公司都係咁老闆藍到黑，高層藍，中層開始先有黃

醒少少扮偏藍啦
根本個個都係咁 如果唔係我地蒙住面上街為乜

未有咁大權啊

我都同意你，岩岩畢業真係好多入世未深

未有咁大權啊... 我日日番工都有玩鳩d 藍伙記，撚狗咁撚

港豬mode ok架喇，過到hr 班仆街入到公司慢慢賺錢課金星火